［尋人］琴日搭87D往紅磡站嘅你

我琴日(7月28號)大概18:00 喺富安上車
上咗巴士上層，當時巴士唔算好多位
咁啱你係坐巴士嘅右邊，你坐窗邊
但我唔係坐你隔離，而係坐咗喺另外一邊一個四眼仔隔離
坐咗落去之後，唔知點解想望你幾眼
我記得你係有個黑色背囊、黑色衫、Nike 拖鞋，嗰陣你好似撳緊手機，聽住歌
嗰陣有啲後悔做咩唔坐你隔離
之後仲有個大嬸坐仲喺你嗰邊
當個大嬸走咗之後，我又望咗你幾眼
唔知係咪你知我望你，你又望住我，四目交投令我好尷尬，我擰走咗個頭
我喺奶路臣街落車，落下層嗰陣好似見到你望咗一望
其實我嗰陣好想識你，但我猶豫太耐，同埋亦都冇咁嘅勇氣，諗返都後悔，所以好想搵返你
我就係同你對望嗰個女仔
希望你睇到呢個post
發現自己開錯台，再Post 過

其實我果時都好想識你

死毒撚 你望夠未？

你去咗邊

原來就係你條暗瘡肥婆

我都未話你死毒撚

Hi , it's me

留底TG，我盡快覆你

咁我琴日著咩衫

我無咩留意你著咩衫呀

咁就走啦

Sry 我有男友啦 你死心啦

樓主做咩扮女人

但係都好想結識你

死gay 佬

死開啦臭四

返5P啦傻閪